是靚午 餓撚乜入。。。。。。

坑渠水湯麵?

不了

食屎

酸酸辣辣 食落喉嚨好c伏

真心似

一淡咬落去好有肉味

正宗bakso嚟 你班兒登仔唔識食

豬潲肉丸配坑渠水湯麵